apple 直抽秋生同黃明志吹水

鳩up

一人非法聚集

笑死

有冇人睇緊？

唔係好理解

抽水

好好笑

高尚情操

真係好好笑

笑死,幫蘋果推

兩大型男

秋生轉數快

雙黃

Mickey mouse冇着衫隻手套係天生嘅
痴線勁多金句

有少少老尷

黃秋生有少少煩
係咁質人廣東話

除左呢樣 都幾多金句

巴黎舞

佢係咁